元朗 Shopping 係時候散喇，不過諗緊係咪去一去將軍澳先呢

【元朗恐襲】發起實名聯署將軍澳綫車長 控制室內遭上司打傷

元朗7.21有大批疑有鄉事背景的白衣暴徒毆打無辜市民，血洗西鐵站，全城震驚，逾500名港鐵車長早前發起實名聯署，要求港鐵正視事件，至今午竟傳出疑有車長因實名聯署一事遭上司襲擊，令人震驚。下午2時許，兩名港鐵職員報稱在港鐵將軍澳站的列車員工辦公室發生爭執，其間有人突然出手施襲，警方接報到場調查，正了解事件原因，而涉事的車長亦被送往將軍澳醫院治理。

事後有人在fb透露，受傷的港鐵員工為將軍澳綫車長，他今日疑因政治及聯署信問題，與列車員工督察發生爭執，之後更被人揮拳打傷，其後更有數名港鐵職員意圖搶走涉事車長的手機，意圖阻止他報警。

據知，列車員工督察即為車長上司，平日監督車長的表現，而被打的車長有份發起實名聯署，事後他送院治理後僅稱：「好驚好危險」。《蘋果》事後聯絡到當時在場的港鐵員工，他對於整個事發經過三緘其口，又指事件已交予警方跟進，不作評論。

《蘋果》正就事件向港鐵查詢。

多名港鐵將軍澳綫車長早前發起實名聯署，稱港鐵就事件的冷處理令一眾車長對執行職務失去信心，亦令車長及前線員工被受嚴重的輿論壓力，因而要求公司發出新聞稿公開承認中央控制中心決策失當及道歉。另外，他們亦表示要追究及譴責警方當日救援遲鈍，亦要求答覆日後若有同樣事情發生的應對辦法，以及要求與管理層共同制訂及商討有關8月4日將軍澳遊行時的指引及安排。而是次聯署共有77位車長參與，佔總將軍澳線車長人數的8成。

記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

散你老母